Anonymous既然想幫我地，點解唔做佢地最擅長嘅野？

就係hacking
假如hack到cctv
好多謎底都可以解開
831,霖霖點解死咗
仲有更多更多
包括棄屍案，被墮樓案

希望有識Anonymous嘅IT巴打
可以叫佢地幫一幫手！

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

HK NO IT
睇戲就當真

14年之後已經唔會再信佢地

Anonymous收皮未 成日話幫 成個運動去到４個月
人影都唔見 算啦 唔洗再提佢地
會做嘢自然會做 而唔係喺度鳩ＵＰ
唔該哂

幾時話想幫我哋

希望會出手啦，我自認垃圾，呢方面做到既只有默默希望

幫咩？幫手出黎廢up？

幫手？睇過睇過

推

之前有巴打話
成日出口術話幫我地果個係冒認嘅活動範圍只限亞洲
真果個國際版唔知係咪憎香港14到依家都係冇反應

唔通中共面前
Anonymous都要跪低？

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

hack條J咩，冇人會將重要資料接上互聯網，内聯網只有派臥底入去先會掂到。Anonymous最多咪DDOS政府網頁啲server，況且港共仲有全球打網絡戰最活躍最多資源既支共支持。

local server 點hack

唔係搵識 Anonymous 嘅人
而係肯出手做野嘅 IT巴打就係 Anonymous

Anonymous 一直都唔係一個組織，Anonymous 係肯出手做野嘅人

屌 睇電影太多了 現實IT狗就是垃圾 扮咩英雄

你覺得今時今日佢地仲會放呢d敏感cctv片段上server等人hack?
Offline既野係hack唔到架